我個頭好似有問題

就黎grad啦
望住d同學搵到份兩萬幾 三萬蚊人工嘅工
中學同學仲有啲搵到四萬幾五萬蚊嘅工
其實真心佩服佢地
但睇番自己
連個少少嘅interview都搞唔掂
到依家都仲未有offer
仲ff自己有日可以勁過佢地 真係柒到無朋友
講起朋友 我連可以呻下嘅朋友都無 都認真悲哀
呢排仲因爲咁而失眠 唔敢同屋企人講自己有幾咁失敗 屋企人仲以為我呢個大學生撈得好掂 其實就柒到無倫
唉 到依家都訓唔著 個頭仲好痕
咁我想問 究竟邊隻洗頭水最好用呀

試試呢隻